[A/I] Fate/Grand Order JP [740] fap全員感謝祭

[img]

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

靚相介紹:

神父靚圖

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

1910死曬

原來1001咗
未得閒執個po頭，開住先

愛狐力

砌完隊就冇咗隻
明明沙翁有50萬回，打唔夠十次就冇埋

FGO攻略班@AppMedia
@appmediafgo
·
34 秒
【今から始める人向けアポコラボ攻略チャート】
①朝7時まで寝ましょう

終
制作・著作
━━━━━
ⓃⒽⓀ

隊呢啲野要開始前就砌好

上次都沒出CBA
梗係刷得快

一隻都打唔到

未更新就死左

打咗好似10場都冇

懶人用

我屌你老味 收工仲有50萬隻 返到屋企冇撚晒

jack子剩係刷咗22場，班友無性架

我最後一面都見唔到
Jack子得返灰，唔係，係連灰都俾你地封埋

你地當有十萬個GUDA係到開屠場就OK

隻驚執笠咁既樣都仲可以打得咁快

已經輕鬆一百萬銀幣下轉開始慢慢刷了

瘦死的駱駝比馬大
爛船都有三根釘

淨係打到一隻阿布同十幾隻莎翁
寶一狂塔僅僅夠殺到，可以升埋絆

唔係幾識睇公告,下一輪再有得打擊退係12:00定7:00?

聽朝6點

perfect金時可以再快啲

你有11個鐘瞓

感謝,咁早

齊格君

我陳宮換咗莎翁賺埋啲絆佢

我收工啦

今日咁早啊

尋晚係盤數改完又改再改佢老母先要搭的士返歸

154,562,791
一個位

打幾場就冇左

Kam added

game都未開

寧願訓耐少少

掛係狂周算

6個位

條友本身係係到做乜撚

篤完機，70.2萬 夠確殺

好想快D抽秘

唔夠打夾多件2004之類寶具強化乜都炸死吧

金時2招 沙翁紅放 CBA叉NP MASTER60紅放就夠

想練埋協會衫，所以莎翁放咗牛魔王落去，有機會要補刀

放工都未返到屋企就冇撚哂

bestimes added

啱啱係咪有ching動物之森入左去嗰加帕里島 sor我要食飯所以off左 無通知你唔好意思

得1bo金時點抄

拎班綠打手出黎啦
BO1金時開得技黎都蝕返啲時間出去

用人地果隻

bo1金時 雙梅雙牛魔王 第5真說
最快都要咁

你識咩呀

以為我眼花

鑽added

綠卡用狂塔?

YS，唔係寶1就可以刪過所有單體

隻豬皮塔冇升過技添

好彩岩岩有寶2

大公六鍵

Cls

你又點砌

Fd梅 孔 大公 藍放衫

終於出爐心殼

爭D唔記得有狂塔用

我打唔然

食蕉啦你

太刀俠成日扮

都未開始打活動就完左第一轉

痴人地打咪得

痴開nobu

痴街場友都過到 隻野其實唔算太難打

街場未3貓過，不過打得慢好多

冇徹解決唔到既怪

你套徹裝又變左咩樣

冇變 應該都唔洗變住 真利刃太尾g

真利刃加炮術5*

想乞句生日快樂

HB

🎂

生日快樂

哈比巴芙地

仲未開始打活動

知道必勝幾靚WO

清HB

DMM一入黎就即走

第1

超輕鬆跑出

4分鐘無晒特別場
好彩搶到

你開任

ed
打完呢場我轉返去打BH2

謝謝大家

希望大家支持防振り

次次都係個MK叮

No la

仲喊緊

失敗

粟山巴 生日快樂

幾有民族風

我見你地兩個都打救難，以為各自修行

On9 唔知幾時食錯左飛哥張禮

是但啦
一場邪龍萬2分
打夠166場就得

生日快樂呀

咪撚住先 我岩岩起身 係咪仲發緊夢 小莫強化直感?

屌好撚忙，仲未更新又無打動森
想問小莫直感改咗咩？

生快

我係塔恩 斬撚死你

紅卡集星+暴傷+產星

抽到好野?

成個禮拜一係豆一係水

好過無

免費抽邊有好野

一下勁左好多啦
大王喊緊

開始

????隻野呢?

屌要重開驚

gogogo

大家都咁早

因為冇訓

2隻術已經冇左100萬

上一輪打左術 依家打JACK

啱啦
留返啲jack子比我打

熊仔又放流料
明明一開波係400萬jack 300萬阿維 300萬沙翁

塵呢

冇小文西 掛大文西定偵探芙芙好

無小文西唔會有人揀
好似係

針

40分鐘jack子已經無左4分1

個活動實打到爆錢，都唔知加錢黎做乜

前期多人未爆
後期再換咪得

宜家都已經打左一億返黎

8 more to go

一開波即虹
咩事

d塵掉落率好似麻麻d黑油仲好跌

好撚多錢裝

休息了
其實全部料都300以上
唔怕

典跟

好窮 未試過爆錢

30左爺爺 休息了

醒左已經得番好少

87

打得廿隻

差唔多
8半先開始打

又無咗

喂屌你啱啱起身咋喎

掛絆裝好唔好 就黎爆錢

未試過爆錢

你地睇定要打咩料，砌定隊先

一早講左
頭先8點後絆裝唔見晒咁，場場都要F5 晒好多時間

轉左絆

打左45場，連朝早場都咁快清，就知呢隻game有排都唔會執

11點果轉係
塔喵 芙蘭 斯巴達克斯

咁陣間先打
想要雞毛

想請問下，之後的擊退戰的drop率會唔會再高d？使唔使等後期先爆果衝？
定係場場都差唔多？

睇你想要咩材料同3turn到邊隻打好D
Drop率同點數唔重要 肯打一定會爆

狂阿塔成最大臝家

過唔過到12點

你慢慢3T，我就1T嘅

有料啱就打，個drop rate唔會愈後愈後
最後到個phase仲會由單體變雙怪 仲要同職沙煩random

過唔到
11點就phase2

金時最速傳說

我1turn 架，眼訓打錯

屌你我呢兩日未見過jack囝

第一次打
想問下擊退戰之後會唔會有得無限打？qp會唔會少左？
因為呢幾日冇時間打擊退戰
打左2場見佢qp幾多想刷

擊退好似淨係玩頭一個星期

頭先趕到最後一場積子
點數已經打剩25%
而家用Dio 開寶打術關勁正

抽唔到

Phase5 變雙怪random沙煩

我都唔係好明做緊乜

雙怪有咩人打以打...

肯娘得？

即係依家計每日香港時間11點有新擊退戰打
而跟返上次就得頭一星期有得打

咁應該ok

發覺post頭我間鋪條link仲未比人刪走

FGO PO邊個唔識痴哥

靈衣又要拖下唔俾人換
屌

好似多左少少#[sos?k]#lm2

應該之前最熱門個隻1.5倍左?

打左5場一條羽毛都無

Golden spark !!

Cba轉掛其他裝未 加攻裝矛用

等迦爾納先再刷

又贏

C職TEATIME呀

種子drop rate都幾低下

出黎啦BBA

CBA放加攻裝想點

千幾萬隻阿塔
好似增了量？可以放慢點打了

又虹

我都係用狂阿塔

今次咁快打夠分

啱啱先起身
仲有冇餸頭餸尾食?

提媽正

爪既drop rate咁低既打左10場都冇一粒
係咪應該番去打毛

爺爺

忙到只打得幾場

冇時間打

竟然

果時入坑個FD介紹呢套俾我

最快都要成兩個禮拜之後先有得踩秘書狐

星期一至三中午,搵鬼睇

睇wo公公

而家係咪換番+絆禮好D

網上有重溫啦

邊個咁靠害同當年DCD介紹人開始睇一樣害人

佢可能唔想我入坑
不過我之後搵左build睇都係入左

老老柒柒,入坑黎講dcd同zio叫做ok,雞精版你睇邊套有性趣覺得果隻造型好就睇邊套,引人自己慢慢追

開波前已經講左要TeaTime

掛左

時王已經算好，起碼去的都是原世界
DCD去的平成世界都係平行世界黎，幾乎同原版完全沒關係
故事黎講時王沒追先不評，DCD的直頭垃圾，前面你話想搞平行世界所以同原設不同我理解，但負片世界之後開始暴走

唔使加QP咩?

個個都爆QP 呢到D人

dcd中段換左原本個監督搞到伏線無哂,中段資源開始過去w度令到佢可以50幾集變30幾集,原本個結尾又就w去做劇場版,結果咪變到咁
不過珠玉在前,依家拍埋去zio度馬上升神枱

白倉條廢老
Dcd設定其實好撚吸引
當佢第一次唔撚識搞
但到海賊戰隊玩舊人都玩得咁用心
Zio有哂參考都係屎黎

破壞平行世界>唔覺意聯合佢地>發現自己只係大魔王既平行世界>聯合所有世界打爆大魔王
王道劇情都寫唔好

抽中老太婆,玩SAO了

品紅色真係型架，ground zio連劇場版都係柒

其實QP上限即係幾多？

10億-1QP

4個位

我睇到白WO公公就快出已經冇睇

其實個活動係要做乜 home office返而無時間打fgo

想問仲有冇得打傑克？ 我好缺黑塵

今朝已經死左

剩係打擊退戰.打左成億qp同1.5m分冇打過fq

得番10幾個塵
打都冇打過就死左

Fq遲d先啦 今次d fq拎下果就算

已經無聊到試緊用咩低星可以搭CBA OTK

鬼滅200

未試過術職空哂 刷極都冇絆禮

雞毛難跌到
唔怪得阿塔去得咁慢

無慘200

Oz 加咗

終於收工，可以繼續打

睇個勢應該捱到9點

28 29號東京戲院近乎全部收皮
搶到飛都無用

點解尼痴可以咁靚仔

最尾果集變左異形大屠殺 CLS

痴哥你估流嫁?

你去睇下geiz外傳,冇左正傳記憶既zio用grand都用得好過正傳,證明求其一個二打六上都可以用到

好正

成套野寫到咁 仲話出第2季

今晚應該打唔晒

好多好壞既小學生上FGO PO嫁

qp 易打到話咁快1e

上rd都好似有剩少少

不是吧 hf聽講要延期

屌 咁香港幾時先有得睇

4月25
唔知做完社畜仲有無命睇

改良左，宜家競爭唔大 可以升5隻絆

kikikok added

終於到手

鬼滅係咪下回完得
都無乜野要再詳細交代

男主成為新一代boss

壞左

什麼名字

妹妹繼承了哥哥的遺志，使用已被遺忘的呼吸法和血鬼術在世界各地斬妖除魔
時間去到二戰末期，日軍在某地挖掘出了地底的神秘古代生物
鬼滅之刃第二部-戰鬥潮流，開始

貓貓成日望空氣發呆

灰色果實

係咪中咗covid-19

我藍精訂仲未有sms

佢頭先先奶過我黎

咩黎

不用想太多 貓貓=智障

我amiami

灰色的果實 BD

30左2隻又用晒qp了

教練

唔係仲有水注咩

jumpjump jump

貓貓係好有智慧的

死淨2柱
蛇柱戀柱

風水音

師兄一心求死但永遠死唔去，又睇住身邊啲人一個個死

牙爆就黎絆十二

無人性架

咁風又咪係

全部柱得音柱享齊人之福,但殘廢
靚仔真係大晒

MOLA MOLA

WA

好淫

雞

六花隻脾好似整得幾好

QQ廠品質保證

肥肶

荒木又係

100粒種

掉率麻麻地

有無萬用隊？

BO2狂塔 WCBA

未升狂塔

cba係咪派

人人都有，係你無

綠卡單體狂好似無其他？
不過對面狂職求其五寶三星綠卡都OTK

4星高寶槍小梅有喇掛

有雙CBA打弓塔拎狗哥都最多2T

兩隻CBA配槍櫻

你五寶就係，全體寶倍率低d架
剋職的話四星寶二/三星寶五其實夠玩

唔記得寫番係單體寶計
所以狗哥可以一槍插死人

終於補埋天草個窿

小梅寶二都篤得死啦

屌我之前福袋中

全球疫情升溫，外界對世衛組織（WHO）秘書長譚德塞（Tedros Adhanom Ghebreyesus）的不滿也隨之升高。今年1月底網友發起請願要求譚德塞請辭，已獲52萬人連署。但譚德塞顯然不認為問題出在自己身上，外交消息透露，今年2月，美方曾私下告訴我國外交官員，譚德塞認為網路社群出現大量批評他親中及不適任的言論，係來自台灣操作，背後另有政治目的。

在疫情爆發之初及WHO執委會舉行期間，多國媒體出現批評譚德塞因應疫情不力的意見，更有媒體在WHO記者會上當面質問譚德塞是否偏袒中國。面對外界的質疑，譚德塞並未調整其態度及作法，除了一再公開讚揚中國之外，更堅持到中國國家主席習近平視察武漢的隔一天，才正式宣佈武漢肺炎為「大流行（Pandemic）」。

譚德塞對於3個月來的種種爭議及批評，其實相當在意。外交人士透露WHO總部日內瓦傳回的消息，2月時美國官員向我方透露，譚德塞曾私下怒斥網路社群上出現大量抨擊他親中及不適任的言論，來自台灣發動網軍在背後操作，更指台灣爭取參與WHO「另有政治目的」。

留力太小陽打骨

特效角無升過，單體用緊melt

小梅唔係特效角wo

做咩野2D GAY

打壓制我已經試過
除非你真係無練過+無抽到寶五
唔係狗哥牛丸都打得死佢
遲下雙打時試埋其他低星AOE

無升過技

唔想見到依套野 咁鳩都第2季

鳩先有第2季
咩鬼學戰

落第冇第二 學戰有第二 真係經典

兩符中左天草

天草呢d垃圾兩符比多左

隻斯巴達BUG左
打到0隻依家反而不斷增加

打芙蘭都係

頭先打到得番萬七，而家升到八萬九

維修

維護了

屌課金個moment維護係咩玩法

係咪斷左？

高寶唔洗升技

弓塔bo2 狂塔/小梅bo3

[member]夠用啦 又一個俾Bo5黨洗腦[/member]

夜麻麻維護搞乜

數量扣到0之後唔係擊退而係加淨餘場數

復刻都出事

執㭍左佢啦

11點見

狂塔寶3乜都夠啦

復刻都出事係好野

唉 未登入

1700日

個封面有無乜意思輸左都重要鞭屍咁

起身見到仲有百幾萬隻

因為而家係battle 2?

祖
冇訓著過

祖
一樣無訓

陣間係邊3隻？

幾時先開靈衣

2百萬完need88

小莫
沙士比亞
阿福

又有沙士比亞？咁jack會唔會再出

後面有

小莫>Jack>芙蘭
沙士比亞>飛哥>塔喵
阿福>斯巴達>阿維

第1RD無野要

打緊錢 無肥升角

神推武道館咁就完左

舞菜！！！

Minor 好女仔... 全隊都好女仔!!!!!!

歧視
冇熊佐買

悶

送都冇人要

熊佐真男人

冇梅林CBA

真心而家唔齊4拐係一文不值

梅孔卡最少要有二

狐都還好 冇梅冇cba都唔知玩乜

オーロラ added

Gundam試玩係咪要填問卷

用錯ac ps4隻mbon *

呢樣真.......單CBA 都好呀

睇playstation post要register好似

填完乜7email都收唔到 都唔知填左未

我都係click左agree就乜都冇直入

我用手機填 第一次登入臨時密碼就有send比我
填完表就乜7都冇

笨大就算

填完係冇野腥
我港版日版都填左...

傷風

你果邊呢個時期傷風好大獲

黎sir到時挑機

me join ok?

無野都變有野

食多兩件鬼妹好行啦

我幹你老師

Xi gundam 哇伊達ke渣奶依

隔離啦

これから、来週から開催予定の「BLEACH」コラボで新たに追加されるキャラクターの画面写真をご紹介します！ #パズドラ

Ok 你同我一隊

出fate先叫我

無出街咁劑都病

不過正常春天都會病一病嘅
特別我鼻敏感好勢利

之前唔係出過咩

n年前出過

話黎緊會復刻

幹你老師

全部都係廢

新角定舊藍柒進化

你不是高達

有冇新手之友教我打mbon

舊嘢轉生

落機鋪啦
被人屠返幾百鋪先

黎荃灣我同你打電腦

ok

而家仲有人落機舖打mboff架咩

有呀,唔多囉

次次經過一係冇人一係淨係打電腦

你教我

真

新手去機鋪俾人屠到喊

幾勁 但佢單邊 另一邊要配7x6?? 好似得棒球個個揀
定係又配光魔女 讓一隻???

依家有手制用

有單機mode打到你破產都冇人挑

日本就有

EXVS 2先有
MBOFF係冇

用手制玩乜撚野gundam

點解要歧視手掣
以前細個PS2同PSP都係用手掣

轉出去玩街機都用左一段時間

同依d人講
用乜結他制打格game

用大制真係返唔到轉頭

用完大制再用手制會覺得手制拉盾同ca cb會玩到手抽筋

膠板嗰個兩野就爛

除左ps4 fps game用mouse玩要歧視之外
人地用咩制打 有咩影響
又唔係用手制會勁d

而家大掣都唔係好熟

用手掣就一定要改掣，用佢原本設定個個又係好鳩

手制預你用L1 R1嗰d唔預你飛射一齊撳

有無咩驚玩 好柒悶

border break唔用mouse真係打死人....

55

咁我當你佢原本冇專用制可以接受
打R6個d 有電腦版正正常常有mouse比你用
唔撚玩
係要去家用機版買隻mouse玩
屌你老味同拎部電腦玩傳說對決叫電莖有乜分別

同我打r6未

你唔add我

我仲有落機鋪打

有人同你打2v2咁好

用手掣都唔知點飛住叉曬a同b點玩new gundam

我用大制廢過手制

點add你

用得多就慣

其他野我唔知
我淨係唔想見到lightening Gundam係ps4出現

我在丸gbo2感覺不錯

zeta好廢 笑死

抽不到呢幹

仁王

我等特價

好老實講 如果咁講既話
等ps plus送 之後比錢買dlc最抵 反正實有dlc....

係
反正都會出完美版

itomiku11039 add我

未到好廢
不過冇MK2當日咁爆

送完啦

力奇都好過zeta

讓自己好似都冇咩所謂 水隊隊員都大力都傻

講笑咁講 的確未到廢
但佢大砲又沒 經典飛餅又沒
仲要整個殘血紅光覺醒俾你
增加仇恨值 話俾人知你就死

仁王出左2喎
如果1既話 叫朋友借ac比你down都得啦 ching

今晚試下推高血防睇下會好少少

支大炮應該要等援機先有

咁一定要換 換完又ranksss
藍柒 光魔女

隻驚新玩都冇野送,點玩

用緊紫色bba

手機驚呢

而家新手唔係都有GUNDAM送?

應該要送返啲coin殷抽下

哩4個星期都有一次免費10連

送COIN黎講哩隻驚真係算少

唔好咁啦 手機驚 all rubbish

不過佢冇血得輕減 唔知會點

real

藍柒唔係有減咩?
5c 輕減3.5攻

咁又好似唔勁 好廢
可能要單邊棒球
無回無血 垃圾

要俾錢買既有唔少好玩既
免費叫你入去俾錢抽先shit captain

見人堆到21000血
6000左右爆紅光

但600cost場既6000血好快死

咁輕鬆龍絆囉

咪又係後者 不了

有固定機友

點解咁多人都玩3 COM破根,
有時要貫又要破根,開完技又差個一兩粒水珠定用返心直破算數

3com 破根唔洗洗板留心
都唔少洗板角仲係純色冇心

而家多咗角gen夠15粒比你
利申都係用返橫排算

若果真係咁玩,原本槍騎搭返雲魔女會唔會仲好
雖然低倍D,但本身開技有倍打後面boss,
前面堆雜卒有根性既都唔洗R一堆水珠/心直返黎,一橫水7粒+8C帶過就攪掂
都唔講D血量同回復力藍染又無回無血

你要連續貫就唔係咁講架啦9粒都難R出黎
咁睇藍染用心直破根仲實際,拆3串水就打高防野

有drop珠應該易啲
隻幻忍幾好用

缺嗰啲銅料仲未出

comiket都收皮了

佢敢繼續搞就真係攬炒

都預左,唔通同肥宅水乳交融,瘋狂互抽感染病毒機會

即係要有 梅孔狐cba 先好入？

3舊收唔到咁既AC

飛哥出黎啦，殺呀

收返起你地啲QP裝得唔得

梅狐cba 冇孤 $250好唔好？
加多隻狂蘭$300？？？

一早收番埋

梅狐有當然好，但唔係必須

孔cba冇佢地周回會好頭痕

無狐無乜所謂 除非你同我一樣係Tamamo 教

良妻狐

後日好大風

第二個 150-500石 咁怪差咁多

我唔知喎

你個人衡量啦
有錢咪買有拐多5星
不過你新入坑，親身打過67終章會感動好多

慎入

Fox呢講d唔講d

英國首相

逆鱗好似跌率都唔高

現在電腦沒位裝呢-.-

點see?

通劇情
係都唔出奇

暗勁過槍就一定架啦
自己殺自己做乜 ?

邊個自己殺自己？
btw我覺得惡魔嘅實力好睇主場喺邊
槍都係因為文明發展先咁勁

呢隻暗之惡魔出場就寫住makima
定係作者表示makima就係握壽司惡魔

想問下ps4pro洗唔洗買外置ssd加速,買幾大

我用pro 唔覺有咩game load好耐

56K夠快架啦

等出ps6好過

唔覺藤本會寫得咁明顯
要睇多幾話先知佢想點

真，買得黎都ps5了

係斬晒D人既手，D手組合成馬騎馬個名

開頭D太空人係咩隱喻定咩電影場景
幾有趣

隔離po有人講係對未知嘅恐懼
我覺得係參考咗電影嗰堆space horror系列

太空人 係宇宙最驚咪就係四圍都係黑暗囉
手掌合十=崇拜/敬畏
你現實點會怕黑 你有手機 電筒
但係太空射電燈係照唔到anythings

46場3

好雞

Load MH都係慢

屌 不知廉恥既女王 大力搓落佢

jack子

依隻臭雞先正

屌 個個都掛錢裝

#615

個聲優配既十件有9件都係雞格

一定要搞大媽媽個肚
i have told u

屌老母

100毒針

仆佢個街，宜家3隻都想打

張圖話出銅料跟住出銀料

cls 真係屌老母

即係今次換過金銀銅

是但啦,係咪都打到大溢出架啦

Dllm

事實

風評被害

cls

雞格
我記得之前有排好興援交屬性 東山奈央配個炸 gal打扮個d學生妹 eg.涉谷凜個d 好紅

其實條仔幾勁 原片真係屌左好撚耐 勁過倉鼠

唉

收埋佢啦屌

MK介都係呀

收埋張錢裝啦

飛哥突然去得咁快嘅

一定長掛絆裝放心

之前你成個幾星期唔on已經del左啦

我術位長掛絆裝 放心

勁啊 南哥

刷錢唔好咩

谷起咗隻狂塔，未食加值未升技都照秒

今日戲院收皮
尋晚睇完Re0

電母無RE0睇
哭哭哦

借俾個新手frd刷緊
01:30換返

咁算，都係幫新手啦

到左120金100銀300銅警戒線
要轉食彩果lu

連戰期間
由揀人果下開始計時，直到完場後再load入fd list
一場飛哥40秒

邊個又掛唔係30嘅Cba

sorry

上次啲刷箱活動中過幾次伏，一中招直接del fd

睇條np
你揀左街人

ＣＢＡ己換返絆裝

我得55個金果食彩果好rich

嘩，提早爆
慎入

隻5星

聲優 畫師都通
應該呢個機會大啲

Vitch果格

打完V就到VI架啦，係睇下打愛歌先定尼祿先架姐

I am ready

黑皮兔仔腹肌

再補多句 歷史上

只希望有武藏比我抽

唔好亂講野

25.2池 c子同神秘弓兵佔兩個位

如果夠5000膠應該換邊張先？

上面
重要性高好多
不過都只係比人用

咁我夠就換tea time先

神秘弓兵都有機會係教授，幕間係咁改說話方式
新宿pool又冇佢份

對比上次2.51 pool2 pick up 後腳跟

有冇講幾時出

說好的村正

@ZMC

殺狐下一章唔出仲等幾時

村正都要落地了

唔想知

叫撚左你咪入post住架啦

黑色台主警告

Phase 4
可以諗定打咩

哪有石

如果隻5星
又要大出血

又有羅馬的氣息了！走吧，為了羅馬！

小太陽跌骨預約早死

又要抽爆

骨呢啲hunting就應該要打啦
全力大公
大公>微笑boy>飛哥>Jack
暫時優先度係咁樣排

我打左然後升爺爺食左好多

me都衝小太陽
刷血石 ，成日都缺

刷咩有虛影之塵？

勁缺

小莫個強化直頭係我一直想要既強化 星星自產自集 爆擊強化

Ova出左？

兩套一齊播

笑左,你竟然唔知有上

日日ot到動畫都冇追

日日返完工就訓覺，訓醒再返工
飛機都冇時間打

不是吧

正常人返工唔會做野
所以我覺得你係

日日屌完月就訓覺，訓醒再屌女
飛機都冇時間打

捱埋下星期一港交所announcement 就可以放返日sl

人地唔做野然後幫人執屎就有

同女玩屎

講緊返工啊

已經屌女屌到好似返工咁

要唔要試星期一至日搭的士既生活

我已經日日都搭的士返工

冠位櫻廚

今個暑假目標

3月就講暑假

已經刷晒分

等小太陽

屯門男途人

？

車禍
FGO PO咁多屯門人

RIP
55歲，唔會係呢度嘅人啦
女人渣車真係公路炸彈

塵同骨真係刷極都唔夠

今晚開始冇7章TV睇、鳩up推理又完
又冇野可以追黎睇

防振

垃圾

世界第一

輕鬆睇好過刀劍 又有囡

火影

7章tv fgo執柒都未出

小太陽出黎喇

啲骨都唔係咁好出，仲刷過刷塵

目標係血之淚石

193粒，淨返要用佢升果啲又唔太急住

啲釘連一隻都升唔到，成日都200 200咁食

Fox 呢

多謝 fgo server
符中 山翁

仲差成3百幾綠膠

打夠2百萬分就唔刷了

咁好快完

要刷骨

釣唔到遠東哲羅魚

屌我mh同division都冇時間刷仲要我打fgo

長期低過100

我好多銅料都缺
比阿爺食哂

4層定5層加密牙

塵同骨同英證都要

釘

啲人衝晒去打迦爾納，少好多人爭

骨去冬木刷好過
梗係釘

終於升埋最後一件衫

又到左沖田出場時間

劍阿福終於有用

del啦

打完小太陽刷埋啲銅料先去搵釘

劍福絆10先到沖田

偽娘

27/5

基拉

差咁遠

好多錢 幾時加d新系統俾我用晒佢

左邊wor

我又諗起上集個隻Walker

似真飛鳥

有冇露jer

好嘔心

我也想開大車

我要大雞雞小朋友開大車

你是小雞雞大朋友

我琴晚瞓教整親隻手好痛
打唔到飛機

楊過黎蛇

FF7歐洲偷跑左

我exia repair

斬件出定由頭到尾?
Weiss有冇出現?

屌?

始終都係散邪好

world 定 ice

即係仲有後半？

一早講左斬件架啦

ps5待續 又要買機

ice 啦
佢地料都刷曬我仲未有時間打
唉仲要自己返去solo升聚魔
諗到都唔想開機

有冇咁撚長

啲大佬去晒邊

隔離緊

有無見過呢個大佬

放棄我啦台主，無謂浪費你個位

兩個位

有新配佈角會再返黎玩

文鑽added

做雲玩家玩fgo

電sir收工未

做緊野

紫added

原來你冇加過我

剛才生放很鳩

巧悶

邊位手足del jor me

抵啦

搵我咩事

抵

我都間唔中比人DEL 係點解
係咪有咩做得唔岩

冇人搵你啊
返去訓啦柒頭

有sup list圖

674,418,654

返工返到懵撚左？

屌你老母啊

有冇可能CCFF7都出到做DLC

我都想呢隻有重製版

ACBCCCDC不是夢

PY added

459837051
4個位

兩個位 551,363,488

Add左留名，唔該。

廢時CAP圖睇壞咁多位大佬對眼
可以查下545586340
玩返唔耐已經係極限

多左咁多ching上黎add fd

無人add me

冇紅茶

紅茶係咩

如果呢4隻前/後/外傳可以出晒入remake
一定無人屌佢斬開3集

出royal版照買

決定左3集都買DL版
佢出BOX一盒齊3集先買碟

等完美版算
細個冇玩過FF7

大清洗
-5

出左royal版都可以繼續dlc

779,089,462 小薯fd list從來未滿過 求add

悶到刷fgo

兩日就刷完分，但係素材刷極都唔夠

佢會出嘅野得骨塵唔夠 其他都幾百粒

mk寶寶仲有無位

我就係刷緊呢兩樣

塵好似好難出咁 唔想刷了

336,197,337
就棄

鑽added
單春迅，會長bbg 都加左

Wwpp added

好耐都未見過呢度啲人蕉fd子

聽講就出牙秘 重拾興趣了

我新手期果陣比我抱大腿果位大佬50日無on了

估唔到你做左現充都會對秘有興趣

我對你有興趣

頭先見你都係100左兩隻阿榮就想加你，不過你已經滿左

快cos

收皮

準備揼柒秘書狐之後拎俾貓貓玩

你唔加我係唔會抽到

而家儲左幾多石

einhorn added

5符夠了

ahtohallan added

點有架

金膠買完再用5000綠膠換5張

一粒都無

要課金了!

掉20 抽落去執小莫，
出彩...... 點知唔係佢來
屌

啱啱twitter見人講死神
宜家睇返原文個長度，大叔呢個位根本就係報“友哈”

有彩仲想點

仲差3百幾粒 等緊有pool抽

3050

咩id

10幾pack，夠數啦

認真 呢隻驚好難講

搵失敗君加持～

最快Pool2出都要15號先有得抽

到底你地d 綠膠點解可以咁多呢d 禮裝每次都儲到仆街先換到

聖哉黎緊SS+變成槍game

一次刷箱就幾萬進帳

金膠點有 賣4星5星?

賣石抽4/5星

復刻event果陣拎第6-10隻配佈角都會比各1粒
活動關送嘅 無得重複5星刻印都會自動變金膠
有時特珠master任都會送

咁唔洗諗 有排先有重覆
先玩返半年

有課過但每次都失望而回
以後只玩福袋算

336,197,337

ID 393,555,779
please friend me

py added

好多未見過

呢度咁多課長成堆寶五

慘

呢到個個黃金律唔係A就係EX 唔包括我

support list咁多寶5

有咩慘 FGO正呀

個pool唔係咁閪嘅都正嘅

咁FGO除咗抽卡仲有......仲有其他嘢嘅

唔閪d點整動畫俾你睇

唔夠先再課

駁唔到

ドフィadded

見呢兩日咁多加密討論 唔敢睇 愈黎愈期待2.5.2

應該超越到第7章

全盛時期秘書狐到底有幾多套衫

好唔公平囉

一章一套